七年就分咗手 你問我答

屌鬆晒未？

七年就分咗手

就七年分咗手 七年就分手

Up乜

我屌到佢鬆哂就有份

笑出聲

gay

啱啱好七年 就分咗手

因咩事分

互射幾多次

中間有冇偷跳過

佢偷食

跳你老母

佢偷跳2次 但我原諒

你係仔，佢係女？

我係女🤦🏻‍♀️

佢係仔？

有無打過真軍中出？有無玩過後門？

係

梗係冇啦屌

你係女點屌到佢鬆晒！？

你係0？

咁俾佢屌左7年，殘左幾多？

言語屌佢🤦🏻‍♀️

兩樣都無？

我都係七年分手，你係咪我女朋友
可唔可以一齊返。。其實我仲好愛你

冇

我條仔係偷跳而走 咪挽啦

咁有無試過爽到潮吹？

玩

正字L

俾人玩左7年既殘花敗柳

哈

你幾歲

21

打挽仲好意思話人正字L
你單機吧啦

幾歲破處

點發現到偷食？

17

啱喇 樓主唔使理班正字撚
應我就得

佢同我講要陪屋企人 跟住隔咗幾個鐘打比佢電話就飛留言 之後嗰幾個鐘都係 佢未試過咁冇交帶。咁我識佢阿哥 我打去問佢係邊 佢阿哥就話 吓 佢一早出咗去啦喎

冇啦 唔識呢d招

未必係你問題 應該係佢

依家心情如何

然後搵到咩證據？

同佢分咗手仲有2個月2日就一年
都未可以投入下一段感情
唔想再比人厄

分左咁耐 以為剛剛嘅事

佢凌晨先翻到屋企 我蠢 我驚佢有咩事同佢屋企人講咗會等佢夜晚10點就坐係廳度等。佢一翻到嚟成身酒味同見到頸有咖哩雞

我唔呃你，想識你

申利，9up😎

打5p字仲可以話返人轉頭
分手岩架啦咪害左你男朋友

一直都放唔底 最近終於冇咁執著 加上個fd話 講出嚟會好d 想試下

21歲大把世界啦

唔明

係 但就係放唔底

Know that feel 不過佢呃我係其他野

你依家點？

我都試過鐘意一個人兩三年先放底

好多年前啦

就算分咗手 我都好L手賤去睇佢依家過成點
有次打比佢 其實真係想聽佢把聲 最後一次都好
雖然佢係咁屌9我叫我唔好再打比佢
但聽到佢把聲就已經好滿足
D fd都話我冇得救

邊個講分手先，如果係你仲咁做都幾on9

係，對住佢根本冇咩面子可言

屌，唔怪得d人話女人係犯賤 比d骨氣啦

無架 你永遠都放唔低 只可以壓抑、隱藏、掩飾
因爲你係呢段感情裡面嘅defeated one
除非佢再對你動心然後你拒絕先可以釋放你

你條仔幾歲

我真係冇架 呢個係真。我離開到佢咁耐對自己嚟講已經行咗好大步 佢偷跳我都仲可以忍 但偷食我真係忍唔到 ，你可以講話我蠢 點解到依一刻都仲會掛住佢。

其實就算到依家都好。好驚佢揾我 因為我知如果佢一揾我 我又可能會即刻去揾佢。

佢今年22

偷跳同偷食有咩分別
無架啦，就算係返埋一齊你都係比佢食住，你想條仔都未必肯

偷跳至少冇同條女扑掛我諗
係架，都係比佢食住

以前都係？

佢以前唔係咁 自從佢d fd介紹佢返pt 返咗兩三個月到 個人唔同哂

外面的世界很精彩 重新出發好過啦21歲女

我會架啦 多謝你肯聽我d感情事

r水吹啫 仲有無諗住佢

屌 先得過廿歲 有排你玩啦
完全睇唔出有咩好SAD
BTW 真係想問下點解女人可以接受到男人偷食仲原諒到佢地
利申 A0死毒撚

有 每日都會諗。唉

老土d講句 真係因爲愛佢。
就算佢做咩都好忍得到我都會忍
只要佢唔食女。
sry我真係好L冇用

如果佢番黎搵你 做sp制唔制？

個FD男朋友試過偷食4次 都仲可以KEEP住係埋一齊
事後佢講返話為左啖氣

老老豆豆 咁後生已經要偷食 試諗下到你30幾難搵到對象個陣佢會點??
而家擺明成條生路點左出黎啦

如果係佢 我諗我真係會 唉

唔好再理佢,唔好再諗佢,唔好再回頭好唔好?
對下一個佢更加好仲好啦

一皇兩后呢

5p字比人屌完仲要唔知咩事 仲要無幾個連登仔屌佢，呢到到底咩事

其實我明佢唔係咩好人 唉 但真係好難唔去諗唔去掛住呢個人。晚晚就5點幾先訓到 持續一年 好攰真係好攰，但愈唔想記起呢個人 偏偏個天就好似挽我咁不斷有身邊嘅人去討論佢 ，同講更多佢嘅仆街野比我聽 唉🤦🏻‍♀️sry又逼人聽我廢up

未忘記呢個人之前都唔會再投入另一段感情唔想呃人都唔想傷到自己。

有時愛情呢家都係廢UP嫁啦 明知自己應該點做係最好
但知唔代表做得到
絲打 試下搵下D新突破 做下D平時唔會做既野
你繼續用以前既生活模式去生存一定會諗起佢

我唔知🤦🏻‍♀️

多謝巴打嘅建議 我會試下㗎啦

咪就打個挽字，比人屌啦

咁夜晚唔洗返工返學咩，上面話做佢sp都肯你係一個咩性格嘅人？

I know that feel bro
我成功做左sp

過來人姐 但你好D 我俾人兵足7年

竟然得1,2個人屌佢5P字
字都唔撚識打 抵你分手

其實我都係今日先開ac 想知咩係5p字 🙏🏻 我只係知我班fd日日話我eq100 成日屌9我叫我醒 但我一直都沉喺自己ex度🤦🏻‍♀️

七年都唔比中出，難怪分手

洗唔洗搵多個

點解你仲會等佢？

屌你分手上連登呻，你當呢到係咩地方
抵你分手

要30寸

我驚我自己都會 絲打
點解會 因為對象係自己好愛好愛嘅人

呢段時間無人溝咩
老老實實你係咪好樣衰 如果唔係成年實有啱心水

腰圍就有

有人溝 不過因為冇感覺真係完全係朋友嘅feel. D fd話我中哂條ex 嘅毒

圖定老母

女人一愛 真係咩都可以接受
好可怕

你好愛佢所以就甘願做佢sp
咁佢係咪好愛你丫？佢當你公廁ja
醒下啦傻西

你應該係要鬧醒埋我
最好有粗口

講真，21/22 歲即係出嚟社會之前拍嘅拖

全部算鳩數啦

一踏入社會

你就會發現個世界好大，好多嘢好新奇
真正嘅黃金時代先岩岩開始

又搵到啲閒錢，又識得去玩

慢慢經歷下啦

係！ 同自己d fd講得一兩個明
佢地仲話有咩可能會咁愛

忘記唔到佢對我好既地方
表白過幾次 開頭用佢係LES既理由
最近個次我直接踢爆佢 叫佢唔好再呃我
佢用左個好唔合理既理由 由愛變恨LU

佢地係咪A0？

知道啦巴打 多謝你🙏🏻

拍過幾次拖
得佢先可以令我咁
真係好睇自己遇到咩人既
唔岩feel 對多秒都難過

same

正常男人肚囉，有咩好睇

最好用埋碌鳩調教你好無

係呀 加上我初戀就7年 講真 我知你一定笑我on9
但我真係打算同佢成世

咁無得救，一係做sp一係等時間沖淡

你好女仔黎 記得佢對你好就滿足
拍拖認真諗結婚
對自己好啲啦 你搵到個好仔就係人生羸家黎嫁啦

我個陣半年都林住成世
散個陣就知要夢醒
邊有咁童話式愛情架

施主咁又何苦

我都係等時間過

我驚你拎出黎我睇唔到炸

鐘意佢d咩

語癌末期

多謝你🙏🏻 我都應承咗自己唔好再咁犯賤

或者咁諗 佢對你好呢D無定時既溫柔只係佢記起先做
甚至想玩你 表面先做下樣 事實聽你講佢根本就係渣男
對你好 但唔代表將你放上心 真係對你好佢搵第2個既時候點解無諗起你?

我覺得係認定左就唔想變

咁你依家幾耐同佢扑一次

其實我係一個好易滿足嘅人
最中意係佢一有時間就揾下我 一星期可以見一兩日我已經好開心
同埋佢煮野好好食 中意佢煮嘅所有野食

搵d興趣分散下自己啦

佢定期都有d朋友會問下我最近點 過成點咁。其實我都唔知佢咁做嘅目的係咩

得罪講句 無時間都搵你 一星期每日都話要見你
好似先叫著緊你 有時間即係無野做啦
一星期咪就係兩日放假囉....唔見你既話佢可以收皮

真係好易滿足

唔好諗 諗你都唔好諗
瀟灑啲 過左去既野再行返轉頭拎返起
唔抵唔值仲傷身傷心

都係呢半年先揾到自己嘅興趣🤦🏻‍♀️因爲嗰幾年個世界真係只係得佢一個

唔算多既
因為佢唔大食

想留後路 咪中計，問一兩句有幾咁閑

因為我驚如果日日見男朋友 佢會覺得chur 所以我冇要求過要日日見

我冇諗到呢樣🤦🏻‍♀️

一星期四次

我會架啦🙏🏻多謝你

咁都叫唔大食啊？

返5p 啦

如果遇到下個 試下忠於自己意願
大家搵個平衡點 唔係一味你就哂佢
想見佢咪同佢講 唔得閒佢自然會搵第二日搵返你嫁啦
大家互相經營 唔好一個人擔大旗

挽你老母咩
仲覺得冇問題

計左次數喎
四次係最多架啦

條仔玩家來架 唔係都唔會偷食啦，佢實知你難放底佢，咪問兩句等你d fd同你講返個陣等你以為仲有機，到最後你就會退而求其次同佢淨係發生關係都心滿意足

啫分左手一星期都見幾次啦

知道🙏🏻🙏🏻

多謝你教我咁多😭🙏🏻😭😭

我係咁蠢架啦
鬼叫我有個系咩
如果唔係 我估whats app佢都封埋我

但我肯定就算班巴打講左咁多到佢搵返你你都會鐘返個頭埋去
人就係咁犯賤 無論男定女都係

咁你en唔enjoy呢段用身體換返來嘅愛？

係 真係好犯賤🤦🏻‍♀️

所以樓主最好搵個人襟住 最好搵個死黨知會返聲
個心要變真係幾分鍾或者訓一教就變嫁啦

過程會有種錯覺係 佢仲中意你
之後就會知道其實當中冇愛

但每次見佢之前都會幻想佢仲係愛你
自欺欺人既感覺令我都唔知點面對自己

理性高嘅人都或者可能得嘅，明顯樓主就唔係

佢哋會將我手機條線飛去佢哋度㗎🤦🏻‍♀️但我知佢哋係為我好

一次不忠百次不容

有時係要心狼d

咁就唯有願主保佑你 再唔係就打救你 打救佢都得

利申 無信仰
早啲訓啦 聽朝要早起呀

比著我都會，起碼仲得到佢個人

可惜條仔無搵你

佢一揾我，我就心軟🤦🏻‍♀️
我係嗰d一見到佢唔開心就會哄翻佢

知道😭😭😭多謝你教我😭😭😭🙏🏻🙏🏻

真野唔講

佢揾我 我就死㗎啦🤦🏻‍♀️

明...我真係明
佢唔開心就大哂 自己開唔開心完全唔CARE
佢一表示多謝你 自己開心返 你就會跟住開心
無限loop......

搵你都唔方好野
唔聽好過

巴打，握個手

希望我哋可以快d醒 🤦🏻‍♀️

點解你鐘意賤人，因為你比佢更賤
有冇諗過你父母生你出黎俾賤男玩好心痛？

中出左幾多次

借啲衣講D唔開心既野
攪盡腦汁 哄返佢
佢: 都係你最識哄我

另外個位擺到明唔想醒啦

我都唔想醒

繼續做人SP

我都想可以唔再諗起呢個人 我都想可以投入下一段感情去被愛，但感情係冇得勉強，我真係好愛呢個人。就算分開咗成年 個感覺都一直冇變 係我係on9

如果可以我都想做佢sp 就算明知錫落嚟係做戲都好

依家就算有新嘅關係唔敢擺咁多感情落
因為知道咩滋味，抽離個段時間好痛苦

咪就係講緊你

唉

Sp左成年先識醒
最近仲比佢收左做兵

佢反而同我講 多謝你喺我最唔開心最需要人喺身邊嘅時候出現🤦🏻‍♀️

做免費雞做到出晒面
你老豆老母真可憐

呢種感覺只會越黎越嚴重
要搵個膽大心細既男人先可以打破得到
奈何已經賣小見小

越傾越掛住，何苦開post，反而刺激到你呢d諗法

我keep左五年散拖
都未敢放感情洛去

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

6年 21 又係佢偷 但未分
say個嗨先

唔傾都會掛住呢個人🤦🏻‍♀️😭

屌我係仔 好多年無拍拖

咁早
我20
轉頭佢就去左攬第二個

又一年了

幾歲啊你

我嗰個真係食咗條女
我接受唔到先分🤦🏻‍♀️😞

22

唔係
已經唔係處了

嗰陣好多人叫我唔好比佢 我冇聽 結果 唉

Know that feel ..

咁你都算醒目

無得救，大家唔好晒時間陪個on9

佢都係呀
上過唔知幾多次床了

問完人自己唔講

完啦好嗎

七年....無人怪你嘅

我接受唔到佢掂完條女再掂我

你又無問 大你三年啦

我地有埋聯名戶口一齊儲緊錢結婚
係我太天真太傻
以為咁樣真係以為可以一世

未比之前真係對我好好㗎😭😭隔咗2,3個月就變

我冇你咁叻🤦🏻‍♀️我入落佢户口比佢儲

拎返d錢未

冇呀

直覺應該好識溝女

唔好貼錢比佢溝女

唉，比左同唔比到最後結果都係一樣，唔會差太遠

嗯⋯但我又唔明點解肯花咁耐時間等
冇左個處我冇哂價值了
唔明⋯成年了 都係唔明點解要咁對我

但可能冇比 我冇咁傷

無，正正相反，班fd入面得我無拍拖

hi絲打
最後有冇狠狠咁同佢斷開

我都有入落佢度 分左三份 自己 聯名 佢
但三個我都有密碼既

未 仲晚晚訓係隔離

快d拎啦on9，你係仔就話算啫

都唔係好大數目 話就話第時買樓 其實只不過係我同佢加埋有時行下街食飯d$

咁你就會怪自己佢偷食係因為你無比到佢

唉 我都覺得自己on9

唔會比啲咁既賤人啦

你sp係咪賤人？

係
但我唔想睇其他女仆街

你仲比緊佢

冇中出

真係好大方

蠢人係咁
我蠢我快樂

我都想快樂喎

一齊蠢

做男人蠢好陰公架，呢d野留返比你地

快樂都可以留埋比我

快樂要分享架

講起又講黃秋生出失眠幾好笑

無睇，好似好血腥

咁要欣賞下 睇到全院大笑

唔係呱
屌你仲唔訓？

差唔多啦
金日呻得好開心
多謝你地

夠鐘起身啦 係時候醒

金日呻同金日成係咩關係
咁訓啦